打算即興去旅行，女仔一個人旅行去邊好

琴日突然間好想一個人去旅行，仲要係即興立即嗰隻。好想復活節嗰個星期去，但即興旅行機票就會好貴 又唔知道女仔去邊，但淨係好想出走

Me2
有錢有時間但唔知去邊好

復活節好貴喎🤔

去印度啦，係咁俾人屌，爽死

日本囉 順便賞埋櫻

印度

我就冇咩錢，好似選擇唔多，不過我諗去四五日都冇問題既

有錢有時間其實基本上去邊度都得

一個女仔除咗去印度，諗唔到仲有邊度好去

今日睇完全係三四倍價錢

有考慮過名古屋嗰啲，我淨係去過東京

廣島 我五月尾都自己去

長洲5日4夜

西伯利亞

泰國
馬來西亞
韓國
臺灣

求其搵個城市都去得四日三夜啦。

遠征冰島啦

利申冰島打手

人生目標

印度啦，記住要著比堅尼出夜街

知唔知咩叫即興？
仲上黎問

梗係印度啦

真定假啊 激到咁....